百里香已經結束營業!!!!!!!

非常沉痛的宣告：百里香已經結束營業並且撤離了觀塘駿業街熟食中心位置！
感謝各位顧客這一年來的頂力支持。有幾位朋友小店想借此機會特別感謝他們❤️

1.每星期也來食幾次有網名「XX返印度」嘅稱號，雖然重未確定是哪位靚仔😆
2.由第一天已來食飯兼是開張日第一位食客「阿成哥」
3.「Kevin 」每星期也帶好班同事來食Lunch.

熟客名單太多，不能盡錄。如有遺漏萬分抱歉!

百里香正式告別大家了，再見

尋日經過佢檔口仲話23號整完電會恢復營業

咁好生意都執

執柒左佢啦

真係因爲衛生情況結業

咁突然執

之前先話開新鋪
個25狗無幫襯就無人去

點解

1. 老細自己多謝自己

其實不外乎幾個原因
熟食中心黎講太高調 有人會係咁報食環
內部想搞大黎做傾唔掂數有分歧
加租
原材料供應商加價 或者唔再比貨佢地

仲未去食

賺夠？

條259呢

飲食界最黑暗既一日

未食過就執咗

懷疑對面土城唔抵得

唔撚係掛

做得咁好都無得做

仲未去試

都未有機會試就執咗

有咩事最多咪搬
但講到正式告別喎

人怕出名豬怕肥
呢獲真係比印度仔累撚死

個印度撚根本都唔係老闆
係你班友係到ff

咪玩喇
賺撚到笑喎
明顯係撚狗

下

乜撚嘢人怕出名豬怕肥
係咪以後所有多客既餐廳全部都要執

件事已經幾個月啦 前排仲要擴張完

老闆係咪賺夠錢去包養定仔

悲報

夠錢退休

係嗰度佢算乾淨

好明顯比人搞啦 如果唔係點會電力有問題

大陸婆失業

攪手但求開開心心打個和

熟食中心wor宜家係
有幾多做左幾代家族生意 同有d個底黑黑地
熟食中心都可以好雜下

大幅加租

上咗熱門？

賺夠咪收工囉 識玩

咁搬去邊，我想試

熟食中心加乜鳩租
擺明係行家玩鳩佢 斷佢電

fake news

真定假
仲未去試

自己望吓堆米之蓮
好多食唔番以前個水準同執咗冇分別

睇fb post啦

相？

我流下了男兒淚。。。。。

好醒喎
以為啲人真係以為佢係老闆

屌去咁多次都冇食過燒雞呀
嗚啊啊啊啊

唉 希望江湖再見

隻印度仔死左去邊

屌，唔撚係呀

一直都冇機會去試就收左皮

仆街終於有機會去已經話冇電
今日就收皮

未食過算唔算係遺憾

食環都係停做一排
其他都係冇可能

估計都係比人搞 隔離左右眼紅 岩岩先擴充完 話執就執？

成日賣廣告咁撚煩
一早block左佢
應該有人或附近食堂唔鋸可能都會係咁玩佢

既然講到咁紅點解唔去第到開過

熟食中心政府管 平租
出面年年加租就唔係呢個價

覺得會再開返

屌 我仲未去食㗎

抵撚死

香港地開間餐廳都要比人唔抵得

咁關出名執咩事
一間餐廳無客就執硬,但有客都要注定執,咁到底依個係咩邏輯
人怕出名豬怕肥,講出嚟都唔怕俾人笑

去過兩次都要排長龍食唔到

沉重哀悼